美國啲左膠今次算唔算害死美國加全世界?

美國啲左膠為咗反侵唔聽佢建議戴口罩, 又信埋中共啲fake news話武肺係hoax
侵侵已經盡哂力強硬抗疫都救唔到, 啲歐美後生仔膠癌上哂腦冇辦法

左膠真係世界毒留來

唔帶手罩既多數係撐侵既弱智

口

痴線 侵一早先身作則戴緊罩啦

駁唔到，左膠真係仆街來

唔戴口罩嘅都係右翼...

侵咁遲先自己帶

依家班左膠唔鍾意你，可以槍斃你

左媒仲可以唔報縱容槍斃

正確d 黎講
累死全世界嗰個係放毒嗰個
中國好似話過係意大利定美國定法國係發源地
總之就唔關中國事

支共就一定係
第二就到歐美反口罩激進左

侵侵自己有戴

今次好似係左膠戴喎
雖然撐侵但右派不嬲多問題
所以美國最應該都係清除晒班滲透者
否則好易比人不斷分化
分化左右就唔平衡

So last year 37,000 Americans died from the common Flu. It averages between 27,000 and 70,000 per year. At this moment there are 546 confirmed cases of CoronaVirus, with 22 deaths. Think about that!

10:47 PM · Mar 9, 2020

侵侵三月已經預言緊會大獲過flu好多警告美國人, 可惜左膠為咗反侵冇野做唔出

屌究竟而家係反侵唔戴罩定撐侵唔戴罩

我剩知早個幾星期侵戴口罩都已經上咗新聞

唔好吵，兩邊都有

自己睇下BLM幾多人冇戴

點解唔戴口罩=左膠
你知唔知左其實係咩意思

係，同埋美國啲 governor 又唔洗聽侵侵講野，又唔似得香港人咁有公德心戴口罩，侵侵都好慘好無奈

到上星期先第一次戴

但侵又成日唔戴...